"Mechanical Pencil" = "自动铅笔";

"Medium Pencil" = "中铅笔";

"Soft Mechanical Pencil" = "软自动铅笔";

"Water Pencil" = "水铅笔";

"Soft Pencil" = "软铅笔";

"Pastel Pencil" = "粉彩铅笔";

"Color Pencil" = "彩色铅笔";

"Carbon Pencil" = "炭铅笔";

"Carpenter Pencil" = "木工铅笔";

"Double Pencil" = "双铅笔";

"Crayon Pencil" = "蜡铅笔";

"Woodless Pencil" = "铅条笔";

"Drawing Cloth" = "绘画布";

"Chalk" = "粉笔";

"Carbon Stick" = "碳条";

"Square Oil Pastel" = "方形油画棒";

"Oil Pastel" = "油画棒";

"Coal" = "炭";

"Pastel Chalk" = "粉彩笔";

"Charcoal" = "炭笔";

"Pastel" = "粉彩";

"Wax Stick" = "蜡棒";

"Soft Crayon" = "软蜡笔";

"Square Pastel" = "方粉彩";

"Pen" = "笔";

"Ballpoint Pen" = "圆珠笔";

"Typography Pen" = "精工笔";

"Fabric Marker" = "布料彩绘笔";

"Smashed Pen" = "烂头笔";

"Marker" = "马克笔";

"Flex Marker" = "软头马克笔";

"Highlighter" = "荧光笔";

"Manga Brush" = "漫画笔";

"Water Marker" = "水性马克笔";

"Wide Marker" = "宽头马克笔";

"Graffiti Marker" = "涂鸦马克笔";

"Old Feather" = "老式羽毛";

"Clumsy Ink" = "糙墨";

"Dry Brush" = "干笔画";

"Broken Ink" = "断墨";

"Thread Brush" = "螺纹笔";

"Chinese Brush" = "中国毛笔";

"Old Calligraphy Brush" = "旧式书法毛笔";

"Calligraphy Brush" = "书法毛笔";

"Japanese Brush" = "日本毛笔";

"Funny Foam" = "蹊跷泡棉";

"Foam Brush" = "泡棉画笔";

"Lettering Brush" = "装饰字画笔";

"Parallel Brush" = "并行笔";

"Edge Brush" = "边画笔";

"Filbert Brush" = "榛形画笔";

"Light Brush" = "轻画笔";

"Soft Brush" = "软画笔";

"Hard Brush" = "硬画笔";

"Sponge Brush" = "海绵画笔";

"Mixed Brush" = "混合画笔";

"Scattered Brush" = "散画笔";

"Vose Brush" = "沃斯画笔";

"Varnish Brush" = "油画扫";

"Triangular Brush" = "三角画笔";

"Stone Spray" = "石喷点";

"Soft Spray" = "软喷点";

"Metallic Spray" = "金属喷点";

"Broken Spray" = "断喷点";

"Crazy Spray" = "疯狂喷点";

"Blast Spray" = "狂暴喷点";

"Gravel Spray" = "砾石喷点";

"Old Spray Can" = "旧喷罐";

"Thick Spray" = "浓厚喷点";

"Spray Splatter" = "喷溅";

"Dynamic Spray" = "动态喷点";

"Spray Can" = "喷罐";

"Oval Wash" = "圆扁刷";

"Waterbrush" = "水毛笔";

"Onion Tip" = "洋葱头";

"Watercolor Pencil" = "水彩铅笔";

"Neptune Brush" = "海王星画笔";

"Aqua Flow" = "水流";

"Scatter Wash" = "散刷";

"Goliath Wash" = "歌利亚刷";

"Fan Wash" = "扇形刷";

"Sparkle Wash" = "活力刷";

"Decorative Wash" = "装饰刷";

"Rotary Wash" = "旋转刷";

"Foam Smudge" = "泡棉涂抹";

"Crayon Smudge" = "蜡笔涂抹";

"Wax Smudge" = "蜡涂抹";

"Finger Smudge" = "手指涂抹";

"Noisy Smudge" = "杂色涂抹";

"Round Smudge" = "圆头涂抹";

"Sponge Smudge" = "海绵涂抹";

"Spray Smudge" = "喷色涂抹";

"Water Smudge" = "水涂抹";

"Oil Smudge" = "油涂抹";

"Spatula Smudge" = "铲子涂抹";

"Brush Smudge" = "画笔涂抹";

"Manga Eraser" = "漫画橡皮擦";

"Soft Eraser" = "软橡皮擦";

"Hard Eraser" = "硬橡皮擦";

"Kneaded Eraser" = "素描软橡皮擦";

"Vinyl Eraser" = "乙烯基橡皮擦";

"Rubber Eraser" = "橡胶橡皮擦";

"Block Eraser" = "方块橡皮擦";

"Pastel Eraser" = "粉彩橡皮擦";

"Light Eraser" = "轻橡皮擦";

"Electric Eraser" = "电橡皮擦";

"Cloud Eraser" = "云橡皮擦";

"Soap Eraser" = "肥皂橡皮擦";

"Soft" = "柔和";

"Medium" = "中";

"Hard" = "重";

"Pixel" = "像素";

"Pixel Eraser" = "像素擦";

"Fur Brush" = "皮毛画笔";

"Stranded Brush" = "绞合画笔";
